有冇印字波衫店介紹

齊章印得好

推

7仔唔錯

Ball 3 shop

352啦

仲有信和個間都幾好，不過兩間野都偏貴dd

7仔電話唔通

上幾個星期日夜媽媽去freekick

貴過出面

踩上去囉

印字咪去細鋪
好易伏
Btw K 房 印字都麻麻

K房衰係因為d人走曬請左班mk

去左7仔了 買左件波衫印埋字

k就一定要肥佬老闆印

睇返你呢間好似平過7仔成舊水

NTS Sports 有冇人幫親過？

moral

個人認為No.7最好 老細又好傾得

印歪咗係即時發現定點，如果即時可唔可以唔收貨
未幫襯過佢

有邊間印字唔錯，又收信用卡唔收手續費？

個老板勁好人
個次印利 佢話個客比左幾張操練飛佢
佢話佢都要開鋪唔得閒去。
佢比左兩張我

上次係佢到買左件禾堡

真心抵

399，綠色主場，藍色作客，橙龍都有

不過有得印既都走哂
(洛迪古斯，戴斯拿，比拿利奧呢D)

得番高美斯

幫襯過好多間
No.7最好
但留意下佢facebook
星期一有時會休息

印野老細慢慢黎
即使好多人都唔會加速
可能開單叫人行陣街、轉頭拎
留低吹水都冇所謂

21係絕對購物新體驗
價錢如果貪平我會建議你網購

K勳愈做愈差
即使肥佬都係咁
你見佢極速印野都知啦
試過買德國作客銀字嗰年
印完隻數字爛左點點
想逼我局食
又話唔要就冇晒啦
咁咪唔要囉痴根

如果你想貼錢買難受就去21啦

nts同ball3shop咪之前k房果啲人囉

係
而之前成日比人話串過馬L條肥婆
早幾個月見佢去左信和賣玩具
呢期好似又冇做

包埋

nts fb有個post 自己睇

幫襯過fb一間叫jns球衣精品店
印字差到爆 反覆去左三次先印到字係唔甩
永不錄用

球衣精品店 Jersey&Novelty Shop?

Yes

lm

如果淨係印字大概幾錢到

唔計英超字
一套正價大約200-250

英超字就數字60
英文符號就一隻12

依家通常官網買多
香港冇我想印既球員

有無巴打知邊到有費托馬體100球邊到有？

NTS 上次幫我訂左件好正
雖然係有d耐 但熱刺老板係唔同d

但之前印過件幾好喎，價錢又平，但拎波衫好唔就腳

呢間可能小D人識
手工好，老闆好nice
最緊要唔駛等得耐

首選一定係7仔
21 walk in上去幫襯過好慢好慢同好那慢
我印嗰次又好彩無中伏仲印得幾靚 同埋真係平啲

我都幫襯過21兩次 兩次都有現貨
即場印字 印得唔錯
唔知點解咁多人屌

不過平心而論 講印字最好質素我覺得係Prokicker

飛龍其實好唔好 岩岩做左會員 買野有九析。

我對上兩次都係幫襯futbol trend，覺得無問題

7仔 21 ball3shop nts 都ok

有冇人知邊度可以幫人修復印字？見啲字開始裂開 又甩埋

7仔啦，件件都係佢度印，手工好好

本身件衫印字有摺痕
可唔可以拎去搞

有冇人知邊間多日職波衫 同埋點解啲日職波衫特別貴 個價係其他一倍咁濟

7號仔

留名等睇K房肥佬被吹奏

去開球迷世界

琴晚係freekick印左件皇馬modric落場加全章 $1550 唔知平定貴

有啲貴
落場版著落舒服但感覺好易爛
買球迷版會襟玩啲